自問全連登最熟火影, 你問我答

識唔識結印

最強火影係who？

第一個連登火影post#4留言係#3之後幾多分鐘出現

火影第一代 全名？
火影第五代 三圍？
火影第四代 百米紀錄？

鳩蛇先係

小櫻喺成套火影入面叫咗鳴門幾多次？

千鳥定雷切勁d

雛田對波幾大

雷切勁啲, 卡卡西用既時機好過佐助,
例如係角都唔察覺下後面插佢,

樓上啲問題咁難
我呢題易啲

麻煩你畫佐助永恆萬花筒出嚟

識, 十幾年前狐忍單行本有教結印

以最強果一剎那黎講, 應該係卡卡西,
因為嗚人單挑輝夜姬好吃力, 卡卡西拎左雙神威,即刻秒左佢

鳴門融合風桌羅入螺旋丸之前係咪有照嘢叫旋風

一樂拉麵加蛋賣幾錢？

果招同大和既合體技

有幾多部劇場版？
唔準Google即刻答

拉麵--- 60 元
特大拉麵---75元
加蛋 -----65元

講一個解釋唔到既bug
如果冇既就講一個最多人誤會既bug

usb眼已經係bug

0套, 動畫化左既打鬥好垃圾,太累贅太多無謂體術, 唔算火影
真正既火影式戰鬥係一招定生死

飛段呢排點？

三神器咪BUG, 勁得制, 作者為左DEL BUG,
突登唔傳三神器比佐助,

作者專欄講過佢餓死左

火影世界第一

係宇宙第一,
搵唔到其他作品好睇過火影,

點解佐助要揀小櫻

小櫻追左佢好耐啦, 算係不離不棄.
詳情你可以睇番佐助離村果種, 同佢講多謝果幕

火影忍者漫畫全部總計共有多少頁數和字數？

加底呢
今朝早餐賣咩

以我對岸本既了解, 其實三代火影應該有更強既忍術,
只不過岸本懶得畫出黎.

咁多個佩恩加埋全身有幾多條黑柱？

大結局幾年幾月幾號出？（日版）

木葉村總共有幾多個人 ？

一樂拉麵個大叔叫咩名？

雷切定千鳥勁啲

一樂拉麵大叔係咪好好打？

以佢既面積同密度, 應該同黃大仙+樂富差唔多

鼬把十拳劍斬唔斬得死輝夜

緊係得, 如果唔係作者點解收埋把劍,
唔比佢傳比佐助,

覺得寫輪眼邊招最型

咁鼬啲三神器係邊到搵番嚟

月讀啦,
加埋鼬太知啲中二病對白, 好撚型

BUG黎,無從解釋,
仲勁過大筒木家族啲武器,

小櫻係唔係雞?

講講下木葉好似冇妓院,
要去隔離村先有(鋼手篇果陣自來也去果間)

咁計係咪鼬嘅須助最撚勁

原理上, 佢全身都開須佐之男既話,
咩撚野尾獸炮, 六道劍, 都會反彈哂,

所以鼬係無敵, 所以先咁早死同要病

咁咪反駁咗佢講自己講嘅「咩術都有佢嘅弱點」呢句說話

係有弱點,不過鼬會有辨法彌補佢,

天天係大戰汁到既神器算唔算 bug
同埋2 代究竟係點死。

天天汁到係佢好運姐,

2代死又係BUG,
我甚至認為,就算成個雷之國圍打佢, 都唔會殺得死佢,
要知道2代火影係可以同六道帶土交手既級數,

螺旋丸 大玉螺旋丸 超大玉螺旋丸 尾獸玉分別既查克拉流量同直徑係幾多

我指既係佢果個神器係唔係bug 黎。 六道斑吐左出黎之後就冇交代過
另外斑既宇志波反彈係唔係要配合佢把專武先用到，成篇火影好似出過一兩次

咁無一場戰鬥稱得上「真正嘅火影」喎上忍屌打路人甲下忍嗰啲？

係時空間帶土對卡卡西點睇
個人覺得可以話係全套漫畫入面top 5 既戰鬥

都唔係一招定生死啦不過真係好好睇

咁都係使用者問題
單純講兩招術比較邊個勁啲？

紅豆消失咗幾多集？

鳴門佐助邊個係1邊個係0

點解須佐能乎係瞳術？

應該成套火影都唔算火影

綱手三圍幾多

千鳥定雷切勁d?

最貼近一招定勝負嘅場景我淨係諗到鼬屠村用寫輪眼屌打村民 同 鼬去搵迪達拉招募入曉

點解鳴人同佐助冇一齊到

一定係一樂大叔
幾次忍界大戰 毛都無少條

點解凱仲要坐輪椅 醫術應該發達到可以令佢 行動自如

1.鳴雛搞野個時九尾係咪睇住
2.點解得寧次無得復活
3.點解我愛羅要37分界
4.博人傳究竟噏乜

贏咗做火影，輸咗聚小櫻

二代其實麻麻，政治手段係勁，不過選錯三代做火影

影分身, 飛雷神, 穢土轉生係佢創，不過發揚光大靠其他人
影分身- 嗚門
飛雷神- 4代
穢土轉生- 大蛇丸/大兜丸

論打，佢真係麻麻，擅長隻抽/暗殺（打贏班細佬），持久/團戰都麻麻，好多影D戰積都好過佢 （同初代，班，嗚門比冇意思）

就用佢點死同生前團戰戰積比教 （穢土太多bug,好難比）
二代火影： 斷後，拖延包括金銀角等幾十位高手直到戰死
三代雷影： 斷後，拖延上萬敵人，打足幾日，力盡先死
4代： 單人匹馬救返被綁架的老婆，一條友扭轉第3次忍界大戰結果，做低幾十/百個岩忍上忍，搞到D敵人見到佢可要即該走同放棄任務

二代做謀事/科研/暗殺者係一流，但佢團戰麻麻，做唔到好似三代土影/初代/嗚門/我愛羅咁以一敵百，同樣做唔到1/4/7代 D名氣

一般人可以點樣打贏完全體須佐

1. 鳴雛搞野個時, 九尾唔止睇住，分分鐘仲搞埋一份
2. 唔止寧次，成萬人死左都冇得復活
3. up 咩？
4. 打外星人，同博人川木愛情故事

穢土一下就彌補萬花筒D弱點

唔選三代可以選邊個
4個都咁閪梗係搵個可以為條村死嘅

木葉村都有咁多公屋

點解小南唔用經濟手段統1世界?

早晨賣27.5
加底賣25蚊

我真係一個外賣仔來

2.其他人我唔理 我淨係想知寧次
3.個髮型 大個個頭好柒

最難係咪手裏劍分身

點解開永恆萬花筒要搶兄弟對眼?

好好地交換唔得？

嗚門有冇分身屌過自己?

影分身x后宮術
鳴門鍾意點玩都得

點解油女一族要遮住對眼

係囉大家交換咪一齊開永恆萬花筒

但如果九代單傳咁點算

同老豆老母換

如果老豆老母冇萬花筒就屌鳩佢哋冇萬花筒學咩人生仔

水龍彈個印係點結

千鳥A級 雷切S級

宇智波反彈
可唔可以反彈神羅天征

點解穢土三代係老人樣
但穢土摩馱羅咁後生

眼入面都係蟲？
所以唔show得
怕嚇親人？

成套火影最勁嘅忍者係邊個？

可能係複眼

人地卡卡西咁有型都唔show 啦！關咩事

卡卡西唔show面姐
眼都係有既
但係油女係用自己身體養蟲

你呢個講法係適用於現實人物,

對NBA黎講,KOBE好似係科幻人物咁

當時成班NBA球星都心諗: 果個打不死既KOBE,竟然會死?

雛田同鳴人做幾多次愛先有左

最勁個D唔係忍者，係外星人

忍者最勁應該係雙眼卡卡西/八門凱

嗚人慣左用幾多個影分身扑大波田會唔會村頭排隊排到村尾

雙眼卡卡西勁過鳴門？

你點一的

請問第四代用左幾多次飛雷神之術

自來也幾歲開始叫雞

自來也同寧次會係第幾集復活？？

木之葉貨幣轉做雲忍村嘅貨幣 係幾多對幾多？

Mine SorWaBi Binormine

一瞬間勁過 chakra 來講一定嗚門/班勁D，真係打雙眼卡卡西會勁D完全體須左配kamui，人地打唔到你，kamui 手裡劍直接無視防守

正人君子來＋，到死仲係處男，最多搵陪酒妹！

其實衣兩招係邊兩招？

其輪同埋大玉羅旋丸

證據？

証據就係佢既術就係得咁多,
如果有咩秘密武器, 打班帶土果陣一早用左-,-

佐助個到 沒落雨點出到。。。
嗰4個又沒人用到勁既火遁。。。

姐係唔知啦

自來也死左未？

嗚人手斷都用到...

自來也會唔會提鳴門唔好用九尾力量？

應該唔會 打大蛇丸爆走 同自來也同佢修行個陣事後佢都會斷片 佢自己根本唔知九尾有幾勁

用左呀

特大拉麵 70
特大拉麵有叉燒 先75

鳴人屋企廚房有幾大?

個人覺得第一代先最勁

Ok u win , diu

柱間究竟傳咗咩術畀佐助?

好
確認了
你係

咁點解唔揀嗚門？

邊度可以買到手鞠把野

帶土對柒西時空間交手係邊幾集

漫畫有講佢開左須左可以反彈敵人攻擊咩？

千鳥咁吵點暗殺人？

其實到依家我都唔明
一入到去時空間
點解卡卡西有大好機會唔用術打帶土
連苦無都唔用嚟拮幾下
淨係打幾拳，仲俾帶土回氣

樓主呢

佢地打果時咪答左你。。

我斑願稱你為最熟火影

既然影分身消失時本體會有經驗同疲勞既回䭤 理論上應該所以感覺最終都會𠄘受番
但點解嗚人每次影分身被敵人打到消失 本體鳴人都冇痛覺回饋

點解木遁可以克制到九尾？

鼬個盾聲稱反彈所有忍術同物理攻擊

一代實力同輪回眼班差唔多, 勁少少咁多,
但卡卡西秒左最終BOSS, 另一個層次

佢自己講, 會抑制柱間查克拉既術,

卡卡西用果陣冇呢個問題,
可能敵人未聽到啲聲, 卡卡西已經打中左

帶土自己咪講左囉,
卡卡西當時有機會殺佢, 但係佢心軟留手

應該係因為識吸查克拉,
你睇神樹追住嗚人吸就知咩事

你用排除法,
最後得出都係呢兩招,

唔通同你講你有其他術冇機會出場咩

佐助個到 沒落雨點出到。。。
嗰4個又沒人用到勁既火遁。。
佢果時講明要用天照既熱做引子

跟住鳴人用左大玉呀

遴選火影既會議總共有幾多個委員？

屌加蛋65元 條村冇雞